支那01：2020回顧｜由搶口罩至大舉本地生產 現存貨達7000萬個 廠家求存

明明正苦有貼錢送禮開口罩廠

邊度有黃口罩買？

好多本地生產牌子根本垃圾，戴唔夠10幾分鐘成面痕，貴又係咁，平又係咁
轉戴台灣製，戴成日都好舒服
香港製正一垃圾